美女廚房 [4]

對HANAN改晒觀

班友都亂9咁俾分
一係就全部10分

仲有咩節目可以比hana 9up

以前得kary燒左個廚房先會驚到喊

9up功力勁過mayanne

陣間11點

可能佢地真係有俾壓力自己先喊？

做咩喊啫
以為做緊母親節 果類節目

我見到智雯煮得咁好我都眼濕濕

kary 果下真心喊
因為真係好大鑊, 出晒滅火筒, 有保安

頭先黃智雯喊, 有點夾硬

唔知仲以為煮得差

其實都有啲似

要睇煮得好食我睇肥媽啦

好心搵多啲靚妹仔上黎笑下好過啦

肥媽煮得好食

到時又話人哋扮唔識煮好假

估人嘅最大問題係，你個預告吸引唔倒人去睇。本身個嘉賓就係用嚟sell觀眾睇，但而家我睇預告都唔知你係邊個，咁點引倒人去睇。

連續兩個講感受講到喊又多謝唔知邊個 以為睇緊頒獎禮 佢哋拎咗獎 假到 好難信唔係劇本

有位巴打話
MAYANNE個印象係傻婆, 大癲大廢
難得比人睇到佢入得廚房既一面
係值得開心感動既

其實MAYANNE同mandy兩個眼濕濕我都覺得無問題
你諗下如果煮得唔好會點比人插
同埋佢兩個幕前形象都唔係賢良淑德
今次有好comments覺得感動其實好正常

睇下讚嗰啲係咩人啦 由蕭正楠bob 嗰啲講出口都喊假咗啲 如果份量重嘅讚就話啫

原先個個都以為mandy會燒廚房
連佢好姐妹表哥都話覺得佢應該係最差
到最後有人幫自己平反
呢種反差係好令人感動(佢自己)
果個moment理得係邊個講咩，有人讚自己就開心啦

下集陳展鵬、阮兆祥、胡鴻鈞

好趕客

其實表哥都唔知佢煮野食叻
定係專登咁講
等d人去睇
結果Mandy嚟個神蹟
and then個個對佢改觀呀？

咩組合嚟

預計
陳展鵬chok樣chok足成集
阮笑祥就狂哈哈哈哈哈哈哈哈同講爛gag
無shot比石敢當 或者無啦啦比佢唱歌

希望D女都唔吸引 可以直接skip

仲要講到眼濕濕咁，唔講以為係一個拎新人獎，一個拎視后講緊得獎感受

印象中mayanne好似幾乎上親咩節目都喊

好正既老MK妹

其實mayanne真係唔錯，睇得出唔係d心機女

明明話溏心風暴3同不懂撒嬌的女人同涼浸浸廚房條友有關，點會估係唐詩詠

今晚又有得睇

36

呢條女啲心計重到，鋪晒路想做新鄭裕玲

點解咁快知

張振朗咁快唔做

D佈景版套衫搞到好似飛釘咁

有人爆左
Fyy mmc 若希

淥死誰手

又自己講自己笑

fyy

淥

翻版chilam 終於收皮

嘩個組合咁爆

四四方方

冇左張振朗？

好撚老尷

正剪pan

今晚單文柔會勁多大頭

單文柔

亞視鵬

石敢當明顯踩鳩佢節目
Yumiko

羅正牌

佢地拍拖都係想咁ja

胡鴻均真係串過馬撚

單文柔好能正
煎pan正啦

一早應該啦

係咁影文柔

有幾個美女學徒好正，有冇cap圖？

正 若雞

呀bob同燒剩藍串鳩佢削臉先

一早夾定好啦

馮盈盈了

陳展鵬係幾型喎 好有男主角相
點解咁多人話佢

個tips咁明顯

李司棋

石川戀！！

fyy打手進場

吳若希

郭思真係好正

d tips算明顯

云根

其實第一二輯個陣已經諗
點解唔揾集試下請呢D阿姐黎玩

秋生

有一個係若雞？

第三唔知

依集真係可以當後生仔傾下計咁睇

邊個夠班做主持

係wo

因為舊一派嘅人大多都識煮飯？

Fyy同mmc?

搵埋6號做嘉賓

係

3個女有心有力

會唔會有江交呀

唔講 完全唔記得有呢個主持

點解香港人咁奇怪... 一路屌, 一路睇

琴日睇到佢粒lin

咁又係

mmc

直播

fyy暴走

屌呢集有D BABY娜姐個D味道

唔講觀音娜都比面啦

邊個

臭雞

一姐

吳若希正

著火 mmc成為第2個kary

屌....d 聲聽到想死

假

吳若希樣靚腳又白

今晚冇張振朗

3個都樣靚腳正

咁咪好囉 唔洗唔熟嘅喂點食呀

冇咗鄭中基都唔好笑

我想J仔

咁都得 做做下有劇拍可以走

如果唔係老人家開下電視, 都唔會睇

做咗一節, 有無佢 都無分別咁

幾威wo

食得生嘢多唔肯拍

黑提

係我都走 美女廚房做越耐越慘

阮：嘩今次真係鹿死誰手
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

2015

刀削面又幾撚過癮

係舊登第二位咩

黠解今晚冇波睇...

邊個取代佢

其實估唔中都幾尷尬

刀削面

黎耀祥被串

石敢當串鳩祥仔

Yy

落地

follow嗰個堅好笑

煎PAN

FYY

三個都好好j呀屌

好正常ja follow 一次

肥肥白白，一姐鬼拍後尾枕

FYY屌打晒全部

弱雞不了

似BB個爸爸

BB個爸爸

大劑喇呢集

火力全開

似BB個爸爸
但你老公好瘦

她曾在2015年8月接受雜誌訪問，表示入讀營養系乃因為其弟弟因腎炎病情嚴重時只能吃清菜及白烚肉，長期不能外出用膳，故此其弟自小便有特別的飲食需要，不能吃含高鹽、高糖、高鈉的食物，並須嚴格控制飲食。[9]因此她自小覺得健康的飲食習慣對自己及家人也十分重要，加上自己喜愛吃東西，而令自己對食物及營養學有興趣，故馮盈盈早年已立志入讀該學系，並成為一位註冊營養師，協助弟弟及家人料理飲食習慣。[9]

弟弟身體安好麻？

仆你個街 有fyy同明c

又專登整啲樣比人cap做潛力圖

今集好撚有骨

咪雞扒飯

串緊???

碟頭飯

雞

雞扒有幾難整

無咗偽chilam成集好笑好多

麥明詩呢個look好正

掃食

呢個廚師好玩過之前個兩個

呢個師傅風趣d

你個名

依個廚師有周中嘅感覺

之前嗰個好似係貴族
冇咁放

今集呢個廚師剩係睇樣都夠

個廚師幾過癮

好過之前嗰個

唔好提 真係幾年前佢出道為佢而改架

冇左張振朗好左好多

9upper fyy

fyy越黎越癲

咁先夠正

壯陽

老細

屌又餵

fyy 好qq

若 好似比兩個港姐冠軍搶咗風頭

Fyy好鬼正

吳若希果碟痴撚線

痴線

胡鴻鈞

cls

一隻就G
另外兩個就正常人,點比

Fyy

一定好含得

Toyz條女自己係臭雞話人臭

今集係好笑咗嘅

原來營養師未必識煮野食

黃秋生識搞下氣氛

嘉賓質素，同埋少咗件垃圾主持，成件事差好遠

上集菊姐好笑啲，fyy太誇

FYY + 10A
聽日睇回帶

石敢當又幾盞鬼

劇本 fyy點會唔識煮

垃圾光頭成日叫人扔食物，食都未撚食就話扔落垃圾桶
效果唔係咁做我屌你老母

唔係幫龜頭bob，吳若雞呢碟的確倒得

不如搵石敢當取替偽chilam啦

吳若 同 hana
由爭做星夢一姐
爭到做地獄廚神

生架

胡鴻鈞比想像中好玩

雪雪雪名句:臭架,點食啊
:好臭啊~~~
:真係臭架

你食囉

直頭成塊雞無煮過咁

雞刺身

今日果三個美女學徒幾似樣

呢套野真係嚴重影響食慾

中間果個係咪整容失敗

之前睇佢同若希+後庭鏗去台灣個節目都覺得佢幾盞鬼，後庭個人反而悶棍啲

生到食唔到喎 佢又冇得再煮過 唔扔左佢你食？

屌你奶點解燒正男乜撚都話臭
係咪on9

一集起碼講5,6次 屌你老母

蕭正楠除左個臭字好似冇講其他野咁

無張振朗真係好咗d

又要屌又要睇

係又屌 唔係又屌
你食囉

三條學徒十足俾人口爆叫好味

我都有睇 幾好笑

煎pang而家拍拖高調咗咁多，以前死口唔認到而家擺埋上檯玩都得

文柔🤤

好sweet

Mandy 好靚

星夢個個唔識煮野

一個月幾Q

單文柔隻牙好核突

點解煎pan次次個look 都炒車

亞視黎既喂

澤囝

刺身

fyy拎住碌矮瓜

Fyy係咪拎左支矮瓜玩

麥明詩都幾靚其實

佢地年紀差幾多

死而無憾...呢句好笑

講還講

專鳩登

明c: 好大抽

你果抽好大抽

熊君苦笑

唔算好大，十至十幾年啫

耍花槍

阮兆祥成個主持咁

殘酷

lin

帽事嘅

fyy癲到好似佢自己先係主持咁

Cut咗切？？

求fyy我餵你食個句gif

全程得阮兆祥頂住個場

好彩佢無做營養師

如果係佢做, 應該好睇好多

當年佢同鄭中基拍住做主持好好笑，唔知點解人愈大愈廢

吳若希個隻好細，而麥明詩個隻又大到咁

哈哈哈哈哈哈哈

係，上集都係咁

今集冇左chilam幾好

9成搵人幫手湯

有人投訴虐待生物

其實要一老一中一幼組合嘅話
今日三位嘉賓仲好過依家先果三個做主持

其實上一輯有d都係搵人切完先煮

真係幾慘，比人斬幾十刀都未死

集集嘉賓都好過呢三條友

假架啲奶

淥死誰手喔

個mytv super廣告

假架啲奶

fyy真係好靚 但一出聲就

搞到要賣上一輯廣告

賣上一輯嘅廣告，好唔俾面

佢都知自己做得差

上一輯廣告仲好睇過今日全集

仲有人睇，狗改不了吃屎

屌胡鴻鈞
佢鍾意大抽呀嘛

diu

明詩唔似會係咁渣

啲嘉賓仲多野講過啲主持

Fyy個菜式名好有佢風格

胡鴻鈞好多嘢講

強烈要求熊君做固定主持

個餸名

fyy真係

fyy真係好正

條女真係好喪

祥仔啲笑話又黎

上面嗰個係咪e-kids mv 個女主角

咬佢唔入

依家okay

個廚師好頂癮

係呀幾靚女

劇本
佢同fyy一定識煮

何事我會妒忌

好想同胡鴻鈞拍拖，肯定唔會悶

一齊歸酉

好中意明c個笑容

Mmc果句襯返你有刀甲假架啲奶嘅味道

可惜煎pan接唔到

明詩係咪跟得fyy太多 夠粗

粗 襯番你

會唔會fyy最後反cup做地獄廚神

比10a反cup

好吵

呢輯真係好撚好笑 完全屌打上一輯

fyy果下要gif

fyy岩岩

10A 冇左隻牙既

FYY真係淫在骨子裡

下 你鳩上腦呀

我老公

打手打到咁

10A 今集好撚正

我都睇到

佢箍緊牙

我以為係我睇錯

最尾播呢d片咪幾好

求冇牙圖

佢係咪打錯字
將個集字打咗輯字

今集10A同vien有啲似

A 同 D 嘅分別

要專登整走隻牙先?
唔識

太密 要剶牙

唔夠位比排牙移位就要剝 通常4隻

有啲爆牙/太歪
好似要剝左隻牙 先可以有空間箍返正啲位

唔夠位箍入去就要剝牙騰d位出黎，畀d牙箍番入去補位

學術台

我以為就咁箍到變形
又學到樣野

呢輯真係笑撚死 好笑過獎門人

呢兩集既6條女都好正

今集真心好睇

佢件衫好柒

俾佢放對手入去扮大奶奶

有冇片尾吔蕉果part

唔知會唔會搵shiga上去

有無得加字幕

coffee巴完全唔cap若希

個個星期話唔睇唔睇但都推到上熱門
口裡說不

有fyy mmc

其實呢兩集都好睇咗唔少

有呀， 一張
fyy 樣 字幕 太多嘢 cap

幾欣賞佢

fyy係咁講星爺對白
好麻甩

我煮野真係好好食架
你當係xx咁食 個觀感就會fit晒

無記錯既話Fyy好鐘意星爺

我一張圖都無

今集少個MC幾好 個廚師又好笑

覺得佢地搵啱廚師

石敢當做冷面笑匠幾正

嘉賓加廚師問題

好好笑
仲話吳若希無歌出

估唔到方塊酥咁撚玩得 串9死班女

想當年刀削麵畀森美撚狗

算9數啦

見到龜頭BoB已經唔撚想睇

阮兆祥問吳若希bb爸爸有冇食過佢煮既餸

佢答食到肥肥白白 其實係咪講緊佢老細
明明佢老公就好瘦

要其他人幫佢指正老公好瘦

不過祥仔呢個問題好賤
唔直接問人老公有無食過
係問人bb爸爸有無食過

啱呀 走啦偽chilam

睇半個鐘

假chilam俾人寸

肥撚到

食小儀

脂肪肝嘛

人渣 唯唯

金剛

走啦梁烈唯

kenny哥

哇 返香港

Christy

個廚師

黎紀君

真係靚WOR

下係佢???

半個鐘點整豬手

好耐冇見金剛係電視度出現

係 之前睇ig仲以為佢做學徒

金剛成隻狗咁食

豹哥

佢幾時變左做廚師

佢做廚師

好似有靚湯

打孖黎

我都係今日先知

所以好撚離譜
浪費食物

唔係張寶西掛

湯 同 倪？

靚湯兩姊妹?

係咪靚湯

個廚師正到

打孖 係咪又係余詠珊諗

靚湯同倪晨希??????

KFC巴可以cap少個了

我切...*]^{*}}*]^<>€~

秋生哥

呢個廚師正

第三對矮個個好肯定係愛回家個venus

咁另一個咪係bonnie

岩岩個個咁大隻咁既

咁肥既

個廚師好似

似小儀

衛蘭詩？

企高咗嘅小儀

熊若水

中間兩個
似係

愛回家估唔中豹哥真係收皮

二姨三姨

豹哥蝦唔少阿蟹

紅衫魚呢個look

又搞爛gag

黃果兩個肥到

三姨

估唔到3e會著呢d衫

講野1999呢

好青春

好彩有豹哥同金鋼carry

靚湯 倪晨曦？

肯定係靚湯同倪晨曦

電單車都算美女？

咁正 屌 我想睇波

靚湯 會唔會搭千雪

前幾集jw都係啦

佢識煮野咖咩

我10點轉台

其實兩個兩個會唔會無咁好睇

圍萎係咪扮收心養性

但個身形唔肥

其實成個節目都係垃圾

會
本身三個都未必夠時間表現
宜家六個就仲少

Elva

佢奶共同高傲自大咋嘛，好似無乜聽過佢滾嘅新聞喎

睇唯唯老婆就知佢好仔

唔係為錢咩

個身材 肥 一

真係janice jill

好大隻

兩架電單車

分到 詩 蘭

岩岩串佢地豬

豹哥
又係嘉賓好笑過辣殺主持

肥到...

要似樣，唔會係千雪

嘩 倪晨兒

集集都係

連亞視鵬都好過三個主持

靚湯

同一個醫生

詩琳

求先有何依婷仲好鬼期待

個野唔係要雪

33E正到

真係好似

無人識倪xx

朱千雪係咪會上

3E

靚湯+倪晨曦

蘇韻g好正

sor用錯詞 我意思係佢冇咁招積

若希

個廚師一個好笑過三個主持

好笑過周中

個廚師有D似生抽王

Linda

以為佢係now tv

豹哥旁係金剛真係

好好聽呀屌

衛蘭好似又肥咗

即係靚湯個個嘔哂

肥到2位師奶

mandy咁正

唱歌真係正.. 但真係好肥 點解佢唔KEEP
KEEP真係幾靚女

電單車兩姐妹
好正啊把聲

瘦左

有個唔唱既

正 大哥

個妹無得唱

點解張台咁撚大

肥底係咁，食少少都肥

LIVE

變咗點歌

走肥媽路線

電單車係美女⋯⋯

肯keep既都唔會咁

JANICE好肥
但唱歌好好聽

精就精味啦

開套劇搵埋盧苑茵做阿媽就好睇

Evis大個額頭

真係好撚好聽

今晚要睇埋三日兩夜

留定轉台

留

無鄧以婷唔睇啦

轉都睇埋靚湯先啦

以前小儀都唔係嫁
做埋美女廚神添啦

電腦睇波

圍萎真係當自己食評家咁

睇明珠

呢條女要 mute 黎睇

睇咩垃圾波 睇美女廚房好過啦

無ibra

心靈美女都係美女

最尾果張換咗面唔怪得咁似

無啦啦係搞笑節目認真
on撚99

好心佢收皮啦

思琳個時靚咁多

一睇就知係靚湯同晨曦 靚湯真係好靚

何輝

今集 女 同評判 有互動,
豹同金剛 都正, 係唯

何依婷會唔會上黎

以為餵佢

同條仔拍拍拍

倪笑得好肉酸

Bob好撚嘈啊

何艷娟會唔會上

靚湯要改名

靚湯煲既唔係靚湯

臭湯

尋人

唔係-10最多

mandy好正

有得負30分

好撚大份

粗重野我黎

今次歌手個邊係大熱

張振唔食既

Karen

toyz條女成日扮撚晒野

樂宜

哦 幾靚wo

屌 殘酷

喊

神希真人麻麻WOR
靚湯靚D

田雞

好殘酷

個洛兒正

巴那馬

靚湯開始有老態啦

仲要活生生

想熄電視機

阿蟹瘋狂食蕉

好似加錢唔帶套咁

第一排最左果個短髮妹咩名，好似

田雞煮唔熟都幾

好似聽到龜頭bob講切撚左佢

Bob 肯定好熟

個個都做到

諗番viutv做瑜伽

唯唯咁認真

田雞
有人幫劏？

劏田雞係幕後幫手

係佢啦

我想講生田雞真係好撚危險

命仔緊要

假㗎D奶

假 架 啲 奶

Elva 點解路落得手煮？素食？

美女廚房口號

張振朗

應該係

靚湯好慘，做晒仲要俾佢卸膊

剩係腿

豹哥係咁踩

咁佢上去做咩

次次都係龜頭/蕭正楠/嘉賓 話好食/難食
跟住條偽chilam就淨係食附和
垃撚圾

Janice

好靚女呀屌

淨係識可愛有咩用

咸片蒸肉彈

豹哥9upper黎講無人能及

阿bob幾好
我諗佢係因為衞詩(？)之前有情緒病而去畀支持佢

Fyy呢

好暖

紅衫魚好淫

做乜尻 又喊

呢個喊位夾硬咗d wor

喊喺jm9

咁衰既靚湯

但啱喎 已經咩都冇做 仲要卸膊

點解可以上黎但乜都唔做咁on9

豹擺明係玩嘢, 笑, 唔認真
做咩喊

田雞死

咁點先
頭先煮龍蝦都死咗喎

但阿蟹見豹哥食到見血 真係衝去夾佢去洗胃
我諗應該係真

見田雞死ja

豹哥心諗唔係愛回家既人，全部負分

係咪佢??

問導演

因為佢係港姐呢個身份姐
如果係男人講果d野, 真係唔算好特別

最爆都係條黎紀君上黎做美女廚師
真係係人都叫得自己廚師

佢見豹哥有血都照食,覺得感動先喊

咁如果佢讀過藍帶畢到業都算嘅

佢自己咪講咗因為豹哥有血都照食所以感動囉

好樣衰

倪晨希影相呃like就得，上電視真係不了

瘦到乾爭爭，上電視已經肥十磅，真人不敢想像

其實素食都可以煮 係唔會試味啫

我屌你呀今集個廚師咁撚正既

點解可以比-30分

前排我都特登搵

3E好正

偽chilam究竟做乜撚主持

金剛好似含落黎紀君d手指度

叫我？

今晚嘉賓有料到喎
方中信
唐文龍
李燦森
同埋繼續有生抽王

假chilam唔明點解搵佢
做戲ok 做主持

顏卓靈?

唐文龍

王君馨 陳敏之仲有邊個

陳敏之

吻支

譚凱琪？

譚凱琪 小室徒弟

敏之唔係細粒粒喎

譚凱琪

人地邊識依家tbb啲人

對住呢d 嘉賓，佢呢d 2打6唔敢出聲

李燦琛好耐冇見

而家成日請秋生

畀我都冇心機估

撚識咩

根本三個都未夠班出聲

咁樣串鳩方中sir

三條女都無咩興趣

文龍狂被抽

著著地

真係俾文龍笑死

文龍好型
想比佢屌到屎忽出血

屌啲嘉賓同班女都可以話零關聯
邊好睇

Yumiko

涼浸浸 = 故琳 敏之 定 zoie

見到顏卓靈我即刻轉睇VIUTV

條友好真心膠

王君馨

話演單親母親獲好評果個，係邊個？

陳敏之有做過，譚凱琪有冇？

Mall 姐個套?

蝦米仔

不懂撒嬌？

陳敏之邊套戲做單親母親？無咩印象

唔太想睇賣港之，係佢嘅或者轉去睇walle算

係喎

有唐文龍做評判
似係吻支啦

Go

已轉 垃圾公司請埋d垃圾番來做節目

嗰10幾條女有乜嘢用

方中信第一次見

之後其實大家都係睇緊垃圾
睇緊嘅人無資格批評

唔係吻支

明明估緊賣港之，點解突然變咗估zoie嘅

方中信個口無郁過

三個都無咩性趣

點解咁鐘意請棚牙唔靚既人上黎

心諗 無個識點估呀

Zoie個鑊無油嘅

頭先話一齊估，佢個樣呆左

應該淨係知顏靈
得個知字

佢邊有做過單親媽媽？

邊撚個王君馨

三個嘉賓宜家都少出現tvb

無汁嘅味

點一個冇咩汁既味

點咗個冇汁嘅味？

點左個無汁既味

照計好難難食

紅都面晒

親親你好媽

塊唇好厚

抽文龍乜野？

主持講得最衰
好造作

Bob yeah

七

方中sir好鬼幽默

掉轉

雪雪雪應該同方中信熟熟地既
一齊拍過仁心2

有方中信 好心揾ali
起碼都叫知乜水呀

點解一個咁好整嘅菜式都可以整成咁
相比前幾集呢個真係好簡單

果然係讀design

轉得幾快

神回

sam又冇味

羊肉好清

zoie個樣好有線

咁佢鄉下的確係有線

Zoie煎果陣太少油

7分都要塞佢食

幾鍾意佢
雖然好多人話佢唔靚

望到後面果班女就覺得老尷

佢個樣好似公仔

張振朗可唔可以收聲
一係成個自閉仔唔敢出聲
一係就執晒人地口水尾

未去到靚，不過有自己嘅style, 順眼，會認得到佢

秋生幾正

D野唔熟！

同埋佢把聲幾好聽

個柒頭bob以為自己咁做就叫識攪氣氛

如果真秋生上埋去就正

塞人食呢個玩法, 集集都玩開始悶

都唔好笑既

黑定pink

屌

猛火煎厚扒

黑同粉紅
唔駛問啦

由後面食

啲主持剩係夠膽玩文龍

今集幾撚意淫

第一次睇 張振朗

文龍好慘

Jacques

方中信好有斜恩feel

原來可以咁尷尬...

秋生哥開始放了

ok啦
呢套節目就係賣呢樣野
咁都做唔到就摺埋啦

個鬼佬

Bob成日用手質人食野

其實中間生生地都好正常，外國都係咁整

又浪費食物

肯定串到龜頭bob一棟都無

單文柔好正

都唔好笑嘅 好老尷

sam唔駛食啦

睇都咁尷尬，係現場會有幾尷尬

亞視鵬就爽啦
晚晚都有得扑

即刻話你知未死

點解係咁抽唐文龍同譚凱琪

會唔會收投訴

出現了

等改圖

搵人打格

唐文龍玩得

條嘢要擺落啲

fail

唐文龍問佢係咪厚唇呀嘛

洗嗰時

起雙飛

唔係型男都愛囉

後生嘅光榮

點解方中信要串唐文龍

個黃秋生 9up 重好笑過三個主持

jacques做主持啦不如

次次張振朗試完都係果個驚訝樣

好煩

吊下啲味

唐文龍同方中信幾有火花

文龍塊面谷到好紅

咩係擺喺條利後面

完佢地環節就趕走後面班女喇好嘛

原來佢係ON9仔黎
笑到傻

估唔到唐文龍咁過癮
好撚好笑

哦我明喇
姐係東莞揀女showcase咁

Sam得1 2個鏡頭

grace jm9

BOB條淫棍一收廠又趕住去叫雞應該

正到

Bob 爺仲唔爆血管？

淫到

9uppers

痴撚線今集淫到

轉方中信做主持

唐文龍個人好Funny，好玩得

尺度咁大

唔比顏講野

唐文龍索性固定落黎仲好睇

腦細睇嘅版本有埋價目表

唔係無線藝員，講咗都cut埋啦

笑死 唐文龍狂被抽水

踢走假痴lam啦

佢悶到抽筋，句句都執口水尾咁

唔明呀bob有咩問題，連登仔對人不對事

呢幾集佢都好正常

唔至於冇
但係係黑人憎果種存在感

唐文龍好撚好笑

唔明啲女藝人點解會陪佢地玩咸濕笑話
做到cheap哂

個節目本應如此

講緊啲女藝人做cheap自己個形象呀

轉唐文龍同方中信做主持好過

咁另一方面睇 可以係貼地嘅

成集玩有味笑話會唔會做多咗
班主持啄住厚同清好撚煩

三個都唔係tvb人 搞到無common topic
李燦琛直頭好似路過

而家請嗰個廚師9UP又幾好

簡單黎講係佢地無搞笑嘅天份
只可以係不斷重覆有味笑話方面「懶好笑」

配合咸濕笑話仲要做埋動作=貼地？
啱嘅，對書展班𡃁模黎講咪覺得距離近咗囉

又唔見以前上美女廚房啲花旦要做到咁先好笑
成班上到去講埋啲咸濕野就懶係open懶係玩得咁
睇到認真尷尬

原來Jacques都幾出名下

2007年蘋果訪問

人不風流枉少年，生得俊俏，天生就有本錢做個情場浪子，煮得一手好瑞士菜，卻從來不用以此為追女絕技，反而大堆女仔撲上身：「細個時，大把女仔追我，我扮 Cool就得米。一腳踏兩船？點止咁少呀？我有幾隻腳。」 後生嘅光榮

2007年已經有上TVB節目

2017年上奇妙電視

o係HKU Space教Fine Dining

香港 Tomica 收藏家 Jacques Kagi

以前冇鹹濕笑話
你10後

樓下已經有人覺得太意淫

「又唔見以前上美女廚房啲花旦要做到咁先好笑」=以前無咸濕笑話？

方中信同唐文龍咁 Fd 架咩

頭先睇左 難分真與假

森美陳豪

幾好笑

終於

車頭相

好做作好特登

又係余

又係佢

以為講緊刀甲

森美

屌你收陰肌佢都識

阿mo

余會唔會係下個方力申

陳豪

jason ja

余德丞+黃碧蓮=Think Big

司徒瑞祈la

攬住隻豬做乜

豬煮豬

油撚到

余同森美,moses比卡士真係差好遠

以前美女廚房d女藝人邊會講咸濕笑話

一煮唔熟就好油溢

賣...

今日個廚師幾正喎

其實後面要咁多學徒但係又無野俾佢地做

簡兒

蘇x珊 一定係

馬子妮？

等你黎...

蘇麗珊

貝貝

蔡思達

winki?

你點知

無左秋生

where is Jacques

話同陳豪有啲認識
又岩岩出海

幾時有顏卓靈

第二個似係貝貝

上星期咪有

好似做左喇喎

上集

上集上左啦

係咩 掛住睇波

下

是咪蘇麗珊

特別既奶

今晚睇返先

公子會

黃係詩達???

問個個都細囉

扮野啦 余德丞
緬甸

賴慰玲

Honeyman至愛

winki😍😍

屌 今集好正
又貝貝又winki

頼慰玲生咗仔啦

靚

陳瑩邊張呀

陳瀅 好多

有菜有余

lam lam脷係邊個

可唔可以唔要蘇麗珊，個樣太煩膠

蔡思貝鹹濕

第一輯好睇好多

只睇另外兩個

9成煩膠蘇麗珊

一定啦
好多仔冧佢

生咗

貝貝同賴慰玲

換個袁澧林比你

或者喜般